STEM影片：水管自製吹箭

開錯台sor

射得入木板 甚至水泥

各位小朋友千祈唔好向人射呀